一日一個菠蘿會唔會出事

食上癮

好似會香啲

痾有菠蘿味嘅屎

啲精係會甜啲 不過我比較擔心健康問題

啲尿會甜啲，啲屎都會有青新菠蘿味

食菠蘿可以令啲精甜啲 你可以試吓口爆自己睇吓有冇分別

會濕熱

因住冇屎柯.....

糖尿師

我前排食到屙左一日 好辛苦

你是點知甜的

菠蘿屎

兩日一個啦
啲老嘢話好濕熱定濕毒